iPhone 有限保修問題

小弟iPhone 12por爆後背玻璃，但係on9無買AppleCare。但係部機未過有限保修期。如果去apple整係比計邊隻維修費用？

有無做Apple 大大解答下

成部機既維修費.背面沒得換零件

咩係保修

$4329

盛惠 4千蚊，不如今晚發佈完iPhone買部新機啦

你部11都爆咗幾個月啦喎，咁快連新機12por都爆埋？

拎機去apple整問題

Sorry 打錯左 11por先岩

有限保修

保乜野修？
去Apple 整你唔講成去Apple 修？

近年已經係全部apple嘢都加apple care+
16年部mbp淨係有得買apple care protection plan，然後倒咗杯咖啡入去冇得換

pro就pro
維修就維修
btw你忍到就照用，否則維修費4千

有幾por?

都錯

背玻璃無得整
要成部換
磅水啦

sorry 打得快又錯左

每年都有人問買唔買care +
咪好似保險咁
無人想用份保險
但意外發生咪有補償咁囉

可惜今晚冇新 iphone

係關於本機度睇到

4千

戴個套照用囉..4千幾唔抵整
反正你都爆左2個月都忍到

12Por
11Por
打極都錯